東鐵有人墮軌，有無知咩站咩事？

唔好係手足呀屌

只知係KLT

可唔可以係黑警or廢老